
                      La mejor película de las tortugas ninja. Las películas de los 90 me gustaron a excepción de la 3, pero tenia esperanzas en esta. Y se han cumplido. Tiene buena historia como foco principal pero el guión tiene algunas brechas. Las escenas de acción y efectos están conseguidos así como la banda sonora. Como fan he de decir que no me gustan aspectos diversos. La película empieza girando a April O'Neil(interpretada por una Megan Fox que sigue actuando igual) y no es hasta los 30 40 min cuando se centra totalmente en las tortugas. Lo que menos me ha gustado ha sido la duración que aunque se hace corta, pienso que le faltan 15 min para explorar mas a las tortugas y sus relaciones. La historia de Splinter no me gusta mucho, prefiero la original. La de las tortugas sin embargo si esta bastante ndome a los aspectos de los personajes(que han sido muy criticados) pienso que están bien pero a las tortugas les sobran accesorios. En resumen, buena película digna de Michael Bay(aunque no sea el director se nota su participación) escenas de acción espectaculares, historia regular, y orígenes un tanto diferentes. La recomiendo.
        
            